# DIV 都市開発有限会社

DIV都市開発有限会社は、日本で専門のcgパース、インテリアパース、外観パース、3dパースのソリューションを提供する会社です。当社のチームには、計画アーキテクト、建築アーキテクト、バーチャルリアリティグラフィックデザイナー（VR360、UE4、3D背景（CGI）、動画など）、プログラマー、翻訳者など、国際市場で多年の経験を持ったスタッフが含まれています。

ベトナム、ホーチミン市、1区、DA KAO町、VO THI SAU通り45

0935466979

https://div-arc.com/jp

https://twitter.com/DIV20191

https://www.instagram.com/div.arc2019/

https://www.youtube.com/channel/UCZFW3Dq5UvGES8pnxy9inmw
